午。

閱。

軒

冇啦？

有 但唔po了

？$ where

咁正今日

18蚊（唔連湯沙律）
天水圍天一

是呀食鬼

點解

肉汁

食完好滿足

弘午elegant

想食肉了

total $?